有冇巴絲屋企想要張2人梳化

坐唔曬+想換張搖搖椅
坐左一年多少少
二人梳化黑色人造皮
冇穿冇爛購自IKEA
連2個淘寶梳化套

一舊水+運費(運費自行安排)

港島東區，有興趣要多d相隨便tg我

有性趣

有無係張梳化上面扑過野

巴打有冇TG?

冇扑野冇打丁冇留精

冇精我唔要